「 具科學根據」 射精係可以防禿頭 防脫髮

先講講脫髮的原因：

現代醫學認為，由睾丸所製造出來的睾酮，會隨着血液循環到達頭髮的毛囊細胞，通過細胞膜進入細胞質。細胞內有5a-還原酶，會催化睾酮，使之轉化雙氫睾酮，雙氫睾酮進入細胞核，對於代謝系統造成影響，會阻礙其能量物質的製造而受阻。進而使得毛髮蛋白合成受阻，毛母細胞失去活力，開始角質化，最終成為休止期毛髮。而進入休止期的毛髮，因缺乏養分，大約3個月內就會脫落。因此講，雙氫睾酮的作用就是毒害毛囊，抑制頭髮的生長。

點解射精係可以防禿頭？
當人在射精的時候會將睾丸激素轉化為雙氫睾酮，射出體內。因為，睾酮可直接或先轉變為活性更強的雙氫睾酮，與生精細胞的雄激素受體結合，促進精子的生成。而射精，就會減少雙氫睾酮在體內的含量。而上文已經介紹，脫髮的原因是體內的雙氫睾酮較多，所以做愛從本質上來說，可以防止脫髮。

> 結論：唔洗戒J，想打就打，谷住谷住仲傷身，隨時谷到變禿頭

條女吞得多精會唔會變光頭

有諗頭

即刻打先

Source: 顧小培
--------
學歷
1974年美國華盛頓州立大學攻讀細菌學，獲得學士、碩士學位。
1978年至1982年在紐約州立大學做免疫研究，獲博士學位。

防脫髮時傷腎氣都得不償失啦
唔同你講中醫
西方都話打J會擾亂多巴胺系統運作
搞到人無目標無方向感

唔係唔打得 亦唔係想打就打 而係量入為出 一個星期一次好啦

利申認真撚

係打J令個人冇目標冇方向感定係冇目標冇方向感既人鐘意打J ?

惡性循環
試問當打j咁易就可以得到快樂感覺既時候 人點解要捱生捱死去進步攞成就攞快樂？

why not both

agger

射出體內？明佢意思但好似怪怪地